大家上連登小心出post，隨時之後俾人秋後算帳

我見大家呢排士氣高漲
有唔少人對今次抗爭手法有唔同意見
但我想俾個勸諭大家
出主意之前最好諗清楚先講
發夢見到嘅嘢要講明

政府同警察呢排唔會打擊連登
可能任由我哋上網出post
但好難講幾個月之後佢哋會唔會秋後算帳
相信大家都知道共產黨好叻引蛇出洞
一切小心

算啦

不如大家索性唔好再理政治

努力返工啦

再係咁落去

好多人會精神崩潰

發夢見到其實係無用嘅
同意樓主

講真我唔覺得"發夢"呢個頭盔又幾穩陣
上到庭法官一嘢扑穿你啦

律政司嘅檢控你覺得會公平？我唔覺得

呢啲真係要等楊岳橋解釋下

一係發夢，一係千萬不可以做嘅野。唔俾人分享咩

唔好咁啦

未來嘅路係好難行，但大家一齊唔好放棄香港
香港嘅未來會可以因爲你我改變架

上面嘅圖係黎自一個mv
有興趣嘅同路人就睇下啦

［突發高質+另類港女］ 喺送中烈士頭七嘅呢日，有人寫咗首歌去悼念佢同鼓勵香港人

其實人人解讀到就代表無用

Who 認為個個解讀到。法律要法官判有罪要完全無疑點，我真心覺得有人叫千萬不可做乜乜乜真係覺得是千萬不可做⋯⋯⋯

唔係唔出
係諗下畀人拉之後點辦
一定有人畀人拉
但係爭取自由
亦包括網上言論嘅自由
如果自我審查唔再講嘢
咁呢啲爭取自由
爭取來托咩

可唔可以做反次主動呀！？共匪統戰下我地既底線真係只有係咁退！？香港時日冇多啦可唔可以好好利用今次既民憤，剩餘既民意！？

假如現另設deadline 於7.1/G20前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

有人建議睇直播見到好過發夢
發夢記到咁細緻會出事

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

發夢都唔比分享

人喺外國嘅巴絲打，呢啲時候就係時候出手喇

推

用vpn得唔得呢？